今晚你地輸了

人地警察今晚表現克制，你地班柒頭係要欄警察引發事端，支持你地變有限度支持，你地入面有鬼，帶頭搞事果班最鬼，如果民意一逆轉，你地即刻玩完

555555555555

輸你老母閪

請勿散播失敗主義。

真係輸左你就唔洗上黎開工啦

我真係依家先開工吊你個閪，不過我份工層次高你好多